一人一個尼馬做唔到球王嘅原因

尼馬：英超「埋身肉搏」嚇親我

【Now Sports】尼馬指英超風格太多身體接觸，是他沒有選擇到英超發展的原因之一。
尼馬（Neymar）接受英國《每日郵報》訪問時，稱自己被英超嚇得卻步的箇中原因：「我沒有看過太多英超比賽，但我經常聽聞在比賽中有很多身體接觸。當然法甲都有！」他更指出2020似乎打破了不少人的希望與打算，所以他更為珍惜自己擁有的一切，希望全力為PSG奪下歐聯，更想為巴西取得世界盃。

尼馬在場上不時成為敵方球員追擊的目標，更曾因此而多次受傷，難免抗拒粗野踢法。有報道指，29歲的尼馬除了沒有打算轉戰英超，更已準備好長線留在法甲發展，有望跟巴黎聖日耳門續簽4年新約。

圖片來源 : ©AFP

吹大咗

They see me rolling
They hating

上季carry到psg攞歐聯就登咗基了

如果佢唔係上季射術失靈，已經攞咗歐聯
幾多次單刀射柱邊出界

成日畀老粗追住踢 易傷 太多球盲以為佢淨係識碌地以為佢廢過包皮

終於有句公道說話

廢過包皮
邊個戇鳩會咁諗

每年三月一定放假

係香港年年peak season 放假仲唔畀d hr 屌死佢

慶祝生日
跟住球隊歐戰就會收皮
上季入列決賽又登唔到基

歐聯輸包皮喎

佢都講左 心態問題 佢想係法甲享受人生賺錢 無話岩唔岩嘅

美斯C朗仲未退休

輸包皮同迪馬

印象派球迷？幾次炒單刀都係四強啵

真 個個睇完世界盃就屌佢淨係識碌地

決賽都有炒

單刀失敗*